想繼續抗爭既唔該認清楚一件事

覺得太長既請直接睇highlight及最後個段

你要抗爭，要政府屈服，總括黎講得兩種方法
1. 武力抗爭，直接用武力推翻政權
2. 非武力抗爭，即係用其他手段例如三罷、金融 (之前講過既㩒錢 (etc)

9成9香港人都希望行方法2.，因為死傷唔會多，但小弟不才，諗唔到仲有咩非武力抗爭方法，三罷、金融抗爭已經試過，成效不大，甚至無，大家仲有無其他提議？

如果無，就要返返去方法 1.，即係歷史上大部分推翻政權既方法。係，好危險，要流血會死人，搞到抗爭其實就一定要有依個準備。
如果大家係流血？不了。都可以既，咁就唔好再做無謂反抗，過返正常生活等比人統治，好過再做無謂犧牲。

我唔係失敗論散水撚，而係想大家唔好再自欺欺人，想大家面對一個事實: 如果方法2行唔通，就只有行方法1。

你試諗下，如果藍絲出黎次次都係唱下國歌，見到你屌下你老母，撕完紙就走，你會唔會理佢？你笑佢on9添啦。但係依家抗爭者就係咁。

連儂牆比人撕唔理，ok你話守牆無意思。
鄉黑打人唔還手，ok唔好送頭。
咁繼續落去係點？就係每次出黎都比人打，然後就柒下柒下咁縮返屋企，最後就係越黎越少人出，運動終結。
你係藍絲，你都爽啦，七老八十，打啲十令廿歲既後生仔，原來任打唔嬲，連黑警都撐好，爽呀，下次再黎過，拎埋刀先

有人話，鄉黑藍絲有黑警保庇，點打呀？
係呀，你反抗緊個政府本身就已經有黑警保護啦，你又去反？我絕對唔建議無謂犧牲 e.g. 一大堆藍絲有黑警保護，咁既情況去就真係送死。
但班撚樣會散會落單架嘛，仲有有時連儂牆啲撕紙狗呢？周圍挑釁人既藍絲呢？

知唔知點解藍絲廢老氣燄咁強，一條六十歲廢老都夠膽單拖挑你地機呀？因為佢地都睇得出你地廢呀，成班人敢怒、敢言，但永遠唔敢出手呀，一打你地班友就笠水呀。你地最多咪圍住佢，黑警一到又無事返屋企訓覺。
再咁落去，出手藍絲只會越黎越多，抗爭者繼續笠水，直至無人再出黎為止。

香港人唔鍾意暴力，唔想打交好似野蠻人咁
點解呀？因為一路以黎我地有制度保護住呀嘛，大家相信制度可以還我地公道
依家呢？依家個制度都恰鳩緊抗爭者呀，你仲相信制度，擺脱唔到所謂文明人既枷鎖呀？
制度創立原意就係想減少暴力衝突，但係當制度失效，你就只可以回歸起步點，用武力去解決問題，如果唔係，你就比人地套制度一世食住你

香港人，依家係革命，係反抗政府，一個無人性既禽獸政府。你係咪真係覺得同隻禽獸講道理有用？會推翻到佢令到佢屈服？

制度原意就係減少武力衝突，但係依家香港制度已經係完全為禽獸政權服務，大家有目共睹
大眾只可以回歸最初，用武力解決問題，否則個禽獸政權憑咩要理你？你地真係覺得出黎唱下歌，遊下行，個禽獸政府會痛會驚？

唔係話唔打，但唔好下下都明打，一定要算計對方。

無問題，咪捉啲落單藍絲玩
或者半夜成日有廢老做撕紙狗架
唔想明刀明槍，可以先玩hit and run

Push

OP 香港人思想要進化，要時間

之後要搞思想教育，最好可以攻入撐政府廢老圈子

推

仲有好多玩法，例如煽動佢地搞人地舖頭。要知道藍絲上街成班都係控制唔到自己行為，愛國愛上腦自以為做乜都得既中坑。只要稍稍刺激一下佢地，令佢地起哄，惡劣程度一定係黑警既幾倍。

引發中國內戰先係唯一出路 班農講左n 次

人地最多幫口，幫你扯住佢啲手腳
個一刀，始終係要靠自己捅

人地重點係無左膠 而且幾乎都係勇武派

因為佢地無所謂文明人既枷鎖
佢地生活既年代，拳頭就係道理，打贏個個就係啱
依家既香港你除左有道理，仲需要拳頭

我見到既係退化緊
大家見到黑警既所作所為，藍絲打人，好嬲，個個都好嬲，咒佢地死全家，要麻包袋
但之後呢？大家根本無決心去做
然後就係開始不願面對，唔想再見到依啲畫面然後變返去快樂抗爭，唱下歌跑下圈就算
我唔想咁講，但事實咁樣做就係阿Q精神勝利法，圍爐打飛機，大家好團結香港人好可愛yeah

之後呢？政府係咪會嚇到倒台？定係黑警會覺得你地好可愛唔打了？
依班人既心態就係想抗爭，但係又怕流血，我唔係指責佢地，人人可以承擔既後果唔同，但赤裸裸既事實就係依種抗爭完全無用，仲會令大家開始腐化

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

多謝
雖然P牌好似推唔郁

我認同樓主

理性分析, 其實都係fight and flight嘅選擇黎, 我地不停退, 不停選flight, 到最後就自我審查, 例如你宵禁? 咁我咪be water留係屋企囉. 你出黃旗? 咁我咪be water返屋企囉. 我地不停退, 唔肯攻返轉頭, 最後就無哂退路要做順民

但講係咁講, 理性我知道我地需要更多真係肯勇武嘅人, 但去到現場見到班狗係10分距離, 真係會好驚比人一衝就走

一班賤畜雜魚就引到班兄弟去送頭
值得咁做咩？支那就係畜牲多，你今日打幾隻，聽日又黎多幾百隻，有錢就請到架啦

依家擺明就係警犬要有籍口拉人，由得班畜牲吠啦，佢地最好係商場吠，吠到鋪頭落閘就仲好，俾更多人見佢地出醜。勇武兄弟忍下手，避開佢地

佢地見人就打仲好，只要唔係打勇武兄弟就得，醒水嘅一早散左。依家敵人係支共，唔係靠把死人口同人對鬧就贏，要用手段。
由得班中立洗豬，左膠俾畜牲打啦，真係好處多過壞處架，話唔埋打打下變埋勇武。

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

但佢地而家多大媽，好難打女人

老坑又唔打，女人又唔打，黑警又唔夠打，咁點？

個人覺得兩個方法而家都未work。

要令大多數人肯武力抗爭首要條件係人民無論物質定精神上都被抗壓得好勁，香港而家物質仲係好豐碩

所以點解罷工會唔work。罷工，係香港太多包袱，如果罷工係成功既，之前兩次瑋早會朝早無塞車無人返工 但事實係要巴絲去封鐵先搞到人返唔到工 點解？因為香港人放唔低，成班垃圾

如果罷工都罷唔到，唔使諗武力革命

如果要做到上面講既野，應該要先創造一個令人要革命既環境：夠爛，夠窮

好想以第二個方法抗戰勝利，究竟仲有咩方法可以吸納民意

豐衣足食，但毫無自由毫無保障，真係ok？

唔係要民意，民意已經夠哂，問題係點行動

就算唔敢出手打,但有人願意出手唔該唔好做左膠保護對家.
兼且要保護出手的手足可以安全撤退.

要行動攞錢罷工係夠晒，係差夠唔夠人去一齊做姐

見到頭先淘大我就嬲
屌你老母完全無人幫手，痴撚線，黑警就得幾個，驚乜撚呀？

push

屌好撚岩

我屌 好辛苦

其實最大問題係D狗幫住佢地 如果有法律責任藍絲都唔夠膽打

黑警都已經無法律制裁到，咁你驚唔驚？點解仲上街？

或者咁講，你當藍絲係黑驚B隊，不過又老又殘又無鎗，咁樣會唔會好啲？

唔好再用常理去諗野，香港已經無法律，或者應該咁講，法律只係用黎制裁示威者

咁幾時見狗就打 搶槍燒狗肉

我淨係想帶出，香港人最需要武裝既係思想
係一個禽獸當道既社會入面，做斯文人就係比人打比人恰個個
港共政府搵鳩左香港人咁多年笨，就係因為睇死你地都作唔到反，最多都係出黎行下唱下歌
你地唔停？咪搵藍絲黑警打到你地停囉，反正政府一啲損失都無

大家要用生命值硬接任人砌，定係識還手保護自己，至少留返條命出黎行，自己揀

至於你依種低裝三毛分化狗我回一次就夠
希望其他人唔好回

5年前講到依家

所以更加要正視
今次輸左變新疆

一定要刺，用扑真係完全唔撚痛

大道理

我地需要公投
罷免現任香港政府和香港警察
禠奪合法性,向世界顯示香港人的意願

同意。
但係唔係呢一刻，一班人拎棍去打人就叫勇武抗爭。
真係有心咁做，要時間，要組織，要武器。
你就咁走去送頭，就算有一萬個人你都輸硬。

三罷講左十世 九二三都得人罷課
又話成個運動七八成都偏向和理非
但係係冇人做呀嘛
二百萬人無限期三罷冇人肯做呀嘛
八五罷一日有鬼用咩
連三罷都做唔到仲講流血抗爭
我地都係繼續唱歌

但係未見開始組織
最少連儂牆衝突，都要打到啲柒頭爆缸啦

唉....

呢啲咁撚中既post就100正皮都冇
鳩post開心抗爭就幾千正皮

推撚爆，屌，成班垃圾淨係識好嬲好嬲

樓主講得好啱
冷靜諗一諗
香港人做開港豬
呢個文化冇可能一時三刻可以改變
悲觀d 諗
要等下次抗爭先會有突破
改變現有港豬文化是要很多時間/精力

結論：保存實力，黎緊區議會記得投票

多謝巴打支持

推呀

要時間進化，但想提醒各位，已經三個月，過千人被捕，傷殘及死亡無數
大家進化完未？
如果已經封左頂既，大家諗下咁落去仲有無意思，對政權係咪真係有威脅，係咪真係要咁繼續落去？

下次？
輸左我諗一年內會變新疆
大陸見到你班人根本養唔熟，你估今次收左得皮，仲唔綁實哂你手腳，用支鎗指住你個頭咩？

推呀講得好岩

自己救自己啦香港人

係，應該無下次
樓主你都強調要時間
客觀睇香港人今次未必肯勇武
你睇返罷工參與率就知
我唔想學政府9up
係現實情況下我地可以做就係11月區議會

認同

始終肚餓嘅效果黎得急黎得真⋯

勇武 和理非 入一入黎

係
真係唔好奢望有外國打救
人地做到盡最多都係拖中共後腳
實際都係靠自己

窮呢個方法 係雙面刃
各走極端
有人會捱唔住窮而轉向支持政府/支那

Tui

721
831
新屋嶺集中營

私了無限期支持
at least呢個階段私了係唔會逆轉民意 可安心實行

樓主其實呢啲好多人都知，講都講到口水乾
而屌亦未必就能屌到佢地郁手
（又或者最少唔見有人現場咁屌
（其實612有屌過人郁上前線，現場屌點都好過上網屌

最需要嘅係令佢地肯郁手嘅方法
真心現場/睇左咁多個live其實未聽過有手足大嗌打狗，更加無聽過嗌救人
唔好假設佢地要知呢啲野，有啲仲係連連登都未必識嘅街坊，出聲講最有用

我唔係屌，只係想大家去面對
好多人依然覺得自己係和理非，或者出手會點點點
但係事實就係，大家再唔出手，就等比港共打殘，係物理上個隻打殘
而現場大嗌郁手既，我支持，不過最好係有小隊一齊做，如果突然自己嗌，好容易會成為焦點，比黑警特登捕就仆街。

希望大家盡快搵到可信既人或者朋友一齊升級，唔敢出手既可以幫手放哨，做單擋，用口嗌，用盡方法掩護出手既人
淨係做依啲咁同之前有咩分別？有，你已經開始參與勇武既工作，勇武之中一定要有醒目既人做依啲野，例如準備出手就叫人開遮，唔好影，依啲說話唔可以勇武自己講，因為好易變焦點，而且有人出口有人出手，個氣氛就會變左好似群眾支持，而唔係個別人士想打人

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

岩呀 叫你罷下工都炸形
ig share 就咁快手
林鄭有follow 你ig？

有史以嚟最認同o既post

推，我都覺得係我哋嘅原因，連大陸人維權都敢推翻部警車，我哋有時候連人都唔敢打

問題係太少人準備好勇武抗掙

冇錯，好多都只係睇上去係勇武，但都只係佔下路，set下rb，食下彈就當係勇武。但無奈我依啲所謂O既勇武只佔極少數，重要我又細隻，但大隻嗰啲又錫身喎

聽日希望大家一人一文宣
貼出連儂大道！！

文宣集合👇🏻👇🏻👇🏻
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

大家好，我係其中一款偽港鐵貼紙嘅制作者

信用系統加監控燈柱一落來，即刻收皮變新疆

得咁少人睇到推唔郁啊

所以依家就係提醒大家，要抗爭，就要勇武
和平示威只適用於民主、法律制度健全既地方
香港？依家係一個原始森林，同禽獸講道理？同禽獸講要用法律制裁佢地？我諗野都未講完已經比人打死左
我唔係想怪責大家，但係依個係赤裸裸既事實，再唔升級，就只有等比人屠宰
唔好諗住有出黎行唱下歌就已經付出左，錯既方法，做一百萬次，都係唔會有好既結果

樓主合理但唔可行
先講武力抗爭
最基本 理想論講武力抗爭 但現實上我方連武力都無 下面已經唔需要再繼續講
第二 宜家講緊最理想 比你武力抗爭到打贏班狗 下一個講緊打老解 但到時可能已經唔係攬炒 外國到宜家都用緊中國違反"一國兩制"中兩制黎幫我地手
但武裝革命最大難題 一黎你有可能得唔到外國認同
如果國際上始終承認要"一國"的話,出老解會真正變為"維護國家主權,終止國家內戰" 到時唔會有制裁 直接宣佈輸(當然有方案 如果一開始打著紅旗反紅旗的話 可以免左老解個步)
最後就算超超超理想 比你打贏埋老解 變相獨立到 國際萬一唔願意承認 最終會演變為現今台灣下位少少嘅政治體 國際上0地位
3.現代西方國家主張非暴力抗爭 雖然無法估計宜家 暴力抗爭VS民主自由邊邊會贏
先唔討論第一 得三個情況可以避免"第二"出現
1:意識形態冷戰再爆發 引爆香港本土代理人戰爭
2:與其他國家簽定協議,將香港政策法,中英聯合聲明同以下li點掛鉤:只承認"由2019開始成立享有有高度自治的臨時政府,否則則宣佈條約無效" 再保證人權民主法案每年審視 但做到li點武力抗爭只用作對抗現今政府
3:上面講過 以防止"國家分裂"為藉口成立順從香港人民意嘅政府,但要得到中國支持 宜家已經好難
再加埋麻煩講任何武力抗爭之前 先諗下如何實行 由7月開始一大堆打飛機話要勇武/推翻現有政權 但事實上完全無實際方案/根本唔會有任何方案有對等武力 定你想攻入警總搶槍?

革命 大家到底知唔知革命點解...
推

其實大家唔會諗下，得遊行示威西方大國係會接受，所謂勇武一早比外國話係暴動，包括美國
富裕地方係冇可能革命到，港豬有幾多犧牲精神？

要行動升級
你攪唔到個政府 佢睬你都有味
使用武力嘅合理性在於 我地已經用盡所有合法渠道
去表達意見 係政府漠視民意
唔好再話沖擊法治 根本冇呢回事
黑警濫權 唔跟守則做野 先係真正嘅沖擊法治
民不畏死 奈何以死懼之
認清我地真正嘅目的
武力升級就有佢嘅必然性

你想人行方法1
唔該你講點可以行到方法1
唔係係咁鳩插方法2就表示方法1係WORK
完全無具體論術同方案
賴撚理性咁 又唔講下點撚樣打贏老解同坦克車
唔揀1 , 打得贏咪揀1 囉
咁撚野叫試過 試兩三個月就得贏左十世啦

勇用武手段係好有效

但係唔代表和理非手段例如撳錢冇效， 我見到身邊好多黃絲都覺得香港金融儲備龐大，撳錢冇用，亦有好多反送中free Rider， 和理非方面係要諗點樣動員呢班人

well said

藍蛆要打 一定奉陪

冇得避 香港人

咁少人正評

屌，講得岩
成日係到唱盡快盡快定勝負 亦不必想再拖

咁要做野升級先得嫁，齋唱有撚用咩

其實事實上香港就係做緊一樣連國際都覺得驚奇既事

和勇各有各做係有效咁令港共進退失據

武力抗爭，直接用武力推翻政權？你有幾多武力，黑警一開槍就全部散曬
如果有軍火同黑警抗衡，中共就大條道理出老解，鎮壓完都唔會受到制裁

其實唔少人都知中國香港發生咩事
但中國做到一樣野就係你唔搞佢你會無咩野
睇返歷史, 我見唔到有幾多個地方係一個物質豐裕但為左自由理想而抗爭或者革命

香港可以話係第一個

歷史上 從來 一係窮到死 一係好似黑人/台灣原住民咁要反抗, 另外就係好似美國獨立咁, 因為唔想比稅比英國

全部其實都係為生死存亡或私利

而家好似香港咁咁純粹為民主自由, 世界上真係第一次有

人地係民不聊生，先有咁多勇武。香港人仲食緊和牛，刺身，點會同你搏命吖？

14億人已經答咗你個問題。

「因為一路以黎我地有制度保護住呀嘛，大家相信制度可以還我地公道
依家呢？依家個制度都恰鳩緊抗爭者呀，你仲相信制度，擺脱唔到所謂文明人既枷鎖呀？」
well said

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

佢哋唔打人先，其實唔洗理佢哋。
但如果佢哋郁手先，還手係基本啦。反正捱打都俾人拉反而對方逍遙法外。

正確

呢個係一個考驗，如果呢關都過唔到，以後就唔好講民主。

態度正確 打

連儂牆唔使守
但撕紙狗一定要打，見到即打唔使講野
打完就閃

你試諗下，如果藍絲出黎次次都係唱下國歌，見到你屌下你老母，撕完紙就走，你會唔會理佢？你笑佢on9添啦。但係依家抗爭者就係咁。

咁有軍隊有裝備未？